見到 8 9 10都foul左

就知唔對路